{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "지엘시티호텔 인천공항"
    },
    "text": "ジーエルシティホテル仁川空港店は、様々なライフスタイルと国籍を持つお客様が思い出と楽しさを共有し、一緒に作っていく新しい概念のライフスタイルを追求するカジュアルビジネスホテルです。 当ホテルはトレンディな客室デザインとリラックスした雰囲気、リーズナブルな価格で最高級ホテルリアサービスを提供しています。 フロントデスクは無人で、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 駐車は地下駐車場を利用でき、1部屋あたり1台の駐車は無料です。 喫煙は絶対禁止されており、摘発された場合は20万ウォンの過料が課されます。 客室内では調理が不可能であり、10KG未満のペット同伴時に追加料金が発生することがあります。 ホテルは仁川国際空港から約6kmの距離に位置し、空港鉄道雲西駅地下鉄駅から徒歩5分の距離です。 乙旺里海水浴場までは車で10分の距離で、ピックアップまたはシャトルサービスをご利用の場合は予約が必要で、キャリア1個までは無料で運送できます。 また、ホテルはお客様の健康と快適さを最優先に考え、便利な施設とサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックインは何時からですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は利用できます。1部屋あたり1台の駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテルでは喫煙は絶対禁止されています。摘発された場合は20万ウォンの過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで調理はできますか？",
            "answer": "ホテルの客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、10KG未満の場合に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは仁川国際空港からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは仁川国際空港から約6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは空港鉄道雲西駅地下鉄駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "ホテルから車で10分の距離に乙旺里海水浴場があります。ピックアップまたはシャトルサービスを利用する場合は、予約が必要です。キャリア1個までは無料で運送できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような施設やサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルはお客様の健康と快適さを最優先に考え、便利な施設とサービスを提供しています。具体的な詳細についてはホテルの公式ウェブサイトをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 435
    }
}